求求大家手足要三思。。。入黎睇睇我想法。

各位手足， 我知大家好嬲，但都唔希望一方面向個啲中資鋪路破壞，另一方面就話搞獨立。

大家應該仲記得美國仲傾緊<<香港人權與民主法案>>

大家要理性去想想，我地之前做左咁多文宣係為咩？ 就係其中一點為要<<香港人權及民主法案>>通過

但依家大家將怒火變為向中資破壞同搞獨立，咁樣會令到美國好難做。

大家要明白，破壞只係有一時的效果，但美國的人權法案通過先有長遠的效果，所以大家要以大局為重